BCT強積金

平時冇乜點理個戶口
剛剛上網一睇發現居然賺左
以前睇開信件都係虧蝕少少
想問大家有咩分配心得

17年頭3季恆指/中港/港元債券都ok，現在開始慢慢轉返做保守/人民幣債，等下一輪。

利申：保守派

認真 個老強係好撚易賺
同埋比起BCT 仲有其他公司啲基金做得比佢好
我之前搵啲理財顧問幫整合完個老強
咩手續費都唔洗收 打完電話 簽埋約就搞掂
隔幾個月上網睇ac見佢又賺
巴打有興趣tg我 介紹個顧問比你

sales全面進場

我都賺
有成25蚊 真係多撚謝

如果呢排都蝕，真係間嘢聽執笠

全盛時期嘅連登到底可以有幾多sales mon post

由年頭開始個個月入1千, 上星期都賺緊3千幾, 呢2日係咁跌帳面都仲賺緊2千唔夠, 一年叫10%, 好過MPF啦

月月都賺千幾 唔知係咪吹水

月月千幾睇你買幾大姐, 而且4,5,6月跌得好勁, 呢2個月升返晒, 點都好過年年畀基金佬, 仲要同係蝕錢都收管理費, 個個月買1千姐, 咪睇下5年後會點.

呢間野好垃圾 冇野好揀 表現又差 我得幾百蚊係佢度